437031
3379
Mới nhận em này về hồi tuần trước thôi. Ấn tượng đầu tiên là sách quá mỏng! Thật sự vậy. Với giá tiền như thế này mà sách mỏng như vậy là không tưởng. Tuy nhiên mở ra thì thấy bên trong khá dày chữ. Và sách cũng được trình bày rất rõ ràng nữa. Trình độ ở mức này cũng tạm được. Bạn nào học không tốt môn này thì nên bắt đầu dần dần còn bạn nào học được thì nên bắt đầu từ trình B. Sách rất hay vì là của nhà xuất bản nhân trí việt nên mình yên tâm.
4
665919
2016-05-27 17:16:28
--------------------------
